★點解冇睇相佬預先睇到劉德華有意外？

有冇犯果d乜鳩星（星矢 冥王篇果批冥鬥士）？

因為今年啲運情書已經上左市

Andy Lau Vs 天猛星（拉達曼迪斯）輸左

我預見到

lm

因為天機不可洩漏

過幾日就有人話估到架啦

X2